(突發)大阪11點58分有手足係心齋橋唱榮光

係大阪住同旅行手足請過黎

推

前自備V煞
格黎donki有得買
服裝自由

而家先睇到
屌

倒數時間再嚟過

Push

join

Join

跟隊 到時見

屌 30號得唔得

30號得唔得

30 31

係唔係認真?
我都有諗過31號
做呢d
比起倒數，呢個有意義多

到時見

30

係唱先好
我叫埋班台灣人出黎

有冇 Details?

到時見啦

希望到時搵到大家

想問下大概係咩位置31號夜晚係東京坐飛機落去

到時即係點
我踩單車出

聽晚就係, any details?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

推到有details

好多人問

唔比d details 點去

係
如果有晒時間地點
可以叫多d人
最後倒數 就 10 9 光 復 香 港 時 代 革 命

固力果等？

可以呀

可

ok

橋上等

Ok

今晚見

俾個時間

有冇人今晚係京都唱！

1130固力果條橋等?
嗌口號相認 播日版願榮光歸

黎大阪啦 訓晚hostel算啦

聽晚先番
又唔早d睇到呢個po..

唱到倒數
定點

bump

推 1130固力果等

有冇手足到左

系西城去緊

倒數完就大叫光復香港

已經去到
就嚟凍死

11點半到 仲逼唔逼到入固力果個邊

到

要逼實逼到💩

我係附近喎

固力果+1

仆街我仲係酒店
係咪迫唔入去

邊度等

仲得嘅
二百萬人遊行咪又係逼到

企咗喺度有人拎住手燈個位

係你隔離...

我都係

喺邊個位等

而家先知我係京都

今晚阪急同JR都開通宵！

去緊買面具

跳水啦

頭先是咪有強國人扯旗?

大家係邊

對面吉野家食埋過黎

集合？

邊個位置

警察唔俾跳水

無人既屌你地老母

邊撚到等

被差佬叫走番後

唱下歌算啦，跳水搞串晒個場，凍撚死呀

無留意

咩位集合

快撚手啦，到橋都要逼十幾廿分鐘，好多中國人，可能有交打

係H&M對面

係正條橋到，四圍望下就搵到手足咖啦，唔想自爆

呢個真..仲迫緊入黎..

入唔到去條橋

DONKI有V煞面具買

巴打你喺邊
我係固力果下面

Bump

岩先過去咗M記個邊

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

發起人喺邊

H&M對面
好多支那

好撚不安..附近都係聽到蝗語

係大阪請倒數完先大嗌「光復香港，時代革命」
人唔夠多做唔到香港個效果，
相認唔到唔緊要，大叫就有人應你咖啦，
大阪好多香港人，緊有一個係左近

人踩人咁款

有冇高啲嘅手足過嚟
舉牌舉到好攰

手足加油

169算唔算高

上唔撚到網

好..嗌撚左先算

10 9 香復香港 時代革命 唱榮光

唔夠人，屌

多謝各位，好感動

已叫

唱唔唱多次

人呢?

H & M

唔知own 乜撚 啱啱好miss 左1158

一蘭集合

手足

人係h &m

無秒鐘唔識倒數

多謝各位，聽日有要事，有緣再會